銅鑼灣團滅--黑警大量扮義士

大家要重組力量，掃清黑警

黑警大量浸透，有男有女黑警，做盡哪渣嘢，屈示威者

黑警可以咁快去到現場，因為有大量浸透各群組

唔應該留得太夜

已經唔關事，就算日頭都可以捉身邊義士

夜左人太散太少 好難應付D鬼

有啲有頭套

問唔到就要佢蒸發

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

轉：有IVE警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者
但係班前線一直唔知
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既
目的想增加社會對示威者既仇恨
令社會轉風向

另外之前有部分示威者俾人捉都係警察扮
目的係想示威者滅聲唔敢再出黎
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分
所以唯有表明身分將佢地拘捕

太古又捉咗十幾個

煲大佢呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!